收到風，原來契媽比大戶合力沽空緊

大戶除左借貨, etf沽空
仲主力沽契媽最重倉果d股票

原因好簡單
個個跟契媽搵大錢，大戶仲有飯開？

收到風
樓主老母比成班連登仔打搞緊

原因好簡單
鳩嗡唔洗本

你都on9 ，gme又點計，散戶必勝

收到風 樓主犯咗國安法